Movaĵoj de Ĉun Li

Bolido: <- (tenu) -> Pugnobataĵo

Fulmo piedbato: Piedbato Piedbato Piedbato Piedbato!

Helikoptero piedbato: sube (tenu) supre+Piedbato

Aero Stamfo: sube + Mezo Piedbato (dum saltante)